[集思廣益] 我朋友好想搵番隻米妮公仔

代朋友問有冇巴絲知道邊度有得買隻米妮公仔
佢好多年前買左米奇冇買到米妮 而家搞到隻米奇forever alone
我朋友最近求婚成功, 咁既然人都就結婚
無理由唔幫米奇搵番失散多年既老婆架嘛
麻煩各位巴絲幫幫手

呢隻咩size?

有分size ? 我問下佢先

咁先特別

問左，枕頭咁大

米奇老味，好似朗豪坊乜鳩殿堂，門口放住好多bb嗰間
好似有但係唔知幾大
印象中現時點都見過下，去潮特睇下都好

咁多年前既嘢邊度仲有得賣

我朋友搵左好耐都搵唔到

叫佢遲d去睇睇先

淘X有 但唔知係咪你想要的size

想要正版

溝唔到港女咪溝住大陸妹先囉

架妹得唔得

上年係個信和1/F有間專做畢業公仔既舖頭見過....可以去試下問